時裝界係咪宣布死亡，80% off都出埋

CLS，根本無人買衫無人整衫，上年貨尾仲賣緊，仲要出 80% off ，係咪要執喇

D衫有菌？

Where?

咩牌子？

衫成本 本來就好低嫁啦賣款

同一件衫一年後都平7成

少咗人出街少咗人返工尤其是女仔唔使扮靚買衫都少左 其實對環境係好事

即係平時食水好深囉

Mr porter

全部都sold out

呢個真 間垃圾IT依家長期50%off

主要係大環境。 跟著清唔到貨 會影響下年訂貨 加上資金流問題 要急著清
如果好景個時有積蓄 呢段時間使錢會爽好多

Mr Porter 年年定時都有大減價架喎，最多都係80% off, 唔係今年先有

無錯
而且，真係兩折賣嘅款其實唔多

Up to 80% off?

WFH 出乜街

但真係新款都好少wor

連farfetch 果d都無新款，好似無晒生產咁

邊有減呀

不嬲有，多數係得返xs,xxl

炒左唔少人，好多大牌子都破產左cut單，我都就黎被炒...

利申：做時裝業

個個戴口罩，裝身都廢事

我唔見既, 我想買衫買褲買底褲....

又再證明衫唔係重點，樣貌身材先係

marked price mark up 50%,再80%off

巴打搵門手藝學下好真心

街都少出，買咁多衫嚟做乜

賣衫收皮先定賣化妝品收皮先

除左u記gu無印hnm AE holister
大家平時仲會係邊度買衫

咩大牌子破產？
A & F???
淨係知VS破左，然後名店好似無減過價

Brooks Brothers是繼J.Crew、Neiman Marcus和JC Penny後再一間不敵疫情打擊而倒閉的時尚業巨頭，顯示了美國和全球服飾零售業面臨的嚴峻考驗。

原來…

D網店仲賣緊淘寶衫成兩三舊水

藍店不了

Niko and...

香港買衫好貴 而家轉去台灣網買 款又靚啲

真搞到洗多左錢

應該就快摺得

邊到有減價
我9沖

買開咩網，介紹下

買潮牌脫毒

成年冇買過衫，係時候入下貨

agree

仲買咩衫
有錢都買口耳同搓手液啦

平時食水幾撚深
打個8折 佢可能仲賺緊一半
姐係件貨 1/10 成本都唔知有無

Polo fred perry the north face levis 都正

自返送中後無買衫同化妝品無心情消費

80%嘅款睇個樣你就知點解會咁平

睇黎冬天仲杰
上年嘅存貨未清

經歷疫情之後突然發覺平時唔洗買咁多衫
着U記d淨色衫就算
留d錢儲起好過

賣衫收皮先

衫可以著完又著，但化妝品係消耗品，用完搽完就要買

同病相憐 被炒既一分子 之後做左無業遊民好耐

forever 21 算唔算

垃圾潮牌成本幾十都賣成千
依家只求打個和

nike有未

會好似你咁死全家，不了

正常衫成本係標價一成唔使
佢8折都仲賺緊你

係時候入定，預言講過嚟緊缺乏原材料會好貴

成本10蚊件都比多你

IT狗也不屌

而家個個手緊，
冇失業都用多左錢買口罩之類的垃雜野，
又少出街

近年壓力大亂買好多衫近幾個月終於收斂到

早兩年仲做緊衫個行 之後有機會轉左就走左
好多舊同事都要放no pay

有啲公司都摺埋
有d請你做完嗰張單就炒你

個個都wfh, 著比邊個睇？

去U記無印買淨色tee 當睡衣著

又要洗
又要驚有毒

啲衫人哋試完換完
邊個敢買？
又唔係會攞件新嘅出嚟

係呀，我次次買十幾件，著一日show off就退

不嬲都成本唔到5%

有，飛沫

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

乜唔係貴在鋪租 人工 燈油火蠟咩

另一方面即棄口罩對環境係壞事

Mk!

adidas同nike都未有咁平wor

champion貪質地好

有無男裝

adidas同nike d衫質料好好嫁

認真答你 正常品牌大約2-3成
講緊未計鋪租人工運費等等

ig shop 淘寶入貨果啲我就唔知啦

運動衫就係， Tee好易"wea"

去哂marketing 同租度姐

食水最深咪又係鋪租
一件衫係可以好平

Victoria secret計唔計

cotton on？

人工 同埋 賣唔去嘅存倉都占好大比重
係外國其實最大成本係人工
由去design 到真係有件衫係舖
中間經過不下10個部門
全部都係人工

Farfetch mr porter matchesfashion Selfridges 全部長期sales
連啲大牌thom browne loewe啲classic款都要減
你就知道經濟有幾唔掂

你見過可以幾平真心想知
我接觸過嘅牌子落到2成已經好盡

鋪租嚟講 時裝已經唔算貴 f&b貴好多

仲有大量即棄醫療物資 例如保護衣

淨係計塊布就梗係少
但計埋人工 物流 鋪租 廣告
就唔同計法

= VS

Zalora 啲sale 密到一日十個八個

其實靚野都無SALE

Puma 5-6折

自膠

個個都唔出街
著咁靚有乜用

落樓下買個飯鳩著都得啦
帶埋口罩又唔知你乜水

Fast fashion 應該慘啲？
我個邊 bershka pull and bear mango都執哂
得翻Zara 同hm長駐大鋪
Stradivarius 撤出埋出香港
Inditex好唔掂

上個禮拜買咗件西裝3千幾減到千幾
不過佢話要等好耐先寄到過嚟

其實一路以來都過度消費，根本唔需要造咁多衫

頂 我都係咁
仲要買u記唔過百果啲
又舒服質素又唔差
著舊左就買過件同款都係幾十

有冇男裝推介下

租埋啲旺位又密到 7 11 交租都交死

衫就一早整左
少人買都唔代表對環境好架喎

有冇網上男裝介紹下? amazon E家可唔可以送到hk?

Mont bell, outdoor reach

係時候入貨

一間就宣佈死亡，你對時裝界嘅認識都幾狹窄吓

80off 仲有賺 證明個陣時買得幾唔貼地

NB鞋完全無折

每年都有...樓主是否ON9

你著衫定著鋪租 人工 燈油火蠟？

鞋都買少幾對

伊斯蘭的智慧

減咁多都仲有賺

咁又唔好

對自己好D

問題係唔駛化妝

通常駛幾錢買?

去美國官網買
300幾一對

邊度2折？ 快講

女仔化妝好假

通常垃圾款先有折

男裝唔識 sor

想問下淨色T 買咩牌子好? U 記果d 全部中國製

樣方面 口罩以上ok就得

點解要比錢你賺

好多野都係外國訂返黎平D
所以盡可能都係香港試哂, 岩既, 再係外國網訂

盡量都唔幫襯香港, 間接幫地產商

呢半年來 唇膏既銷情如何?

應該影響好大
幾個月前送咗堆Hermes新launch嘅唇膏俾女朋友，佢想用都未有機會用

不了 50%完都唔夠日本買完寄番黎平

癲起來4-5000

其實都一直有keep 住買衫買鞋
有時啲外國網好撚抵

送左堆

名牌不嬲靠吹捧

開名啦 屌 80%off 我有與趣喎

U記: 企硬

無辦法啦，隻隻色都話有興趣，佢自己又無時間去睇
喺男人眼中，啲大路色咪差唔多。尤其係啲紅色，幾隻紅色擺埋一齊咪又係大同小異，但係啲女人就覺得好唔同

其實Mr Porter 每年嘅年中同年尾都會減
由30% off開始，每個禮拜加碼直到90% off
一路留意住會執到好多平野

可能街都唔出， 叫外賣送上門， 啲女頂多咪著件性感內衣開門

自從買左十件u記淨色tee之後就冇再買過衫

未反送中：collect point,lowrys farm, niko and...
反送中後：黃店
利申：名係藍色既絲

人類活動暫停
工業製造業又停咗 飛機又飛小咗
點都對環境好咗啦

邊係
我去新之城D鋪仔見到仲賣緊3百幾蚊條裙
勁貴

無幫襯好耐

我唔見哂啲唇膏

頭都好耐冇整啦

個個留係屋企仲著咩衫？日日扑野啦，仲著衫。。。

同意
D女人以為有人會眼定定望實佢個嘴

U記好多款都要減到$39清貨

我以前成日買唇膏
而家無論出咩新色，都完全冇興趣買
講真的確慳唔少錢

之前波鞋街做緊Adidas 買一送一喎

呢類女裝平價/中價日牌衫90%支那製
嚟到香港幾乎mark高一倍價錢
睇吓而家日本吹緊風喺支那撤廠再觀望吓

咩brand

唔名牌，bossini個啲

證明平時暴利，根本90% off都賺

但做人活動起勢咁做！！！

遲下 禁 足 令 , 門口都出唔到, 買唻托咩 ?

Apc

又扑一件

以前屋企人做呢行
日本local brand一般因為設計多d花款
會閪d麻煩d
原材料成本先高d ~2,3usd
歐洲大牌果d 其實成本1蚊左右
最後日本衫可能都只係賣300 400蚊hkd
但大牌子就600 700蚊hkd

佢有d 野80% off 都仲係貴

睇下日本野:

呢間台灣野D款都還好:

不過好似冇晒折

同時 Chanel同 LV 加左好多價

好多$59、$79